如果我變成回憶

啱啱再一次聽返呢首歌，唔知點解諗到好多嘢。
由細到大我都好悲觀，好容易因為一啲小事而唔開心，又容易會因為自己嘅缺憾而去自怨自艾。
啱啱聽呢首歌嗰陣，睇到好多留言，大部分人都係自己有心臟病或者親友有，見到佢哋逼不得已要放棄自己鍾意嘅人，鍾意做嘅事，就覺得好可惜，好無奈。
相反，自己咁懦弱，又唔願意珍惜自己嘅生命同身邊嘅人，覺得自己好無用。
好好活在當下，珍惜眼前嘅事物同人。
我又講到1999，希望有人明。

你而家知都未遲 你仲未失去曬所有野